有咩粵配動漫係配得好

之前hktv 開台 有睇過

衝鋒廿一

百變小櫻

鋼鍊

男子高中生的日常

銀魂

死亡筆記

叮噹

機動武鬥傳

龍珠二世

火影

咕嚕咕嚕魔法陣 s1

linkage sharp

哈姆太郎

龍你老母二世.個個叫龍珠z

我們這一家

數碼暴龍01

同意
同叮噹既情況一樣 聽日文反而唔知點咁

爆笑管家工作日誌

日式麵包王

多啦A夢

真心，小丸子
其他都會睇原聲，係小丸子會專門搵tvb版

好多

上呀 恭介！

我覺得搞笑動漫粵配都好正，好似銀魂，男子高中生的日常同齊木楠雄的災難咁

冇
粵配全部垃圾，d聲毫無感情，同原聲比真係唔知自己聽緊乜

魔法小神童加旋

有咩漫畫有粵配？

叮噹
龍珠
小丸子
蠟筆小新
衰仔樂園
男兒當入樽

樓主講動漫我配合講動漫

Keroro

認真 涼宮男主粵配超高質

屌你老母z,9幾年播果陣係叫龍珠二世

幸運四葉草 配得好舒服

魔女的考驗

香港版叫魔界女王候補生

Jojo 配得好過原聲，勁搞笑

你個腦係咪裝屎架！！！

高智能方程式

love live

Tvb 班阿姐原爆日配班新人

不過lovelive 廚一定唔認

我們這一家
咕嚕咕嚕
小丸子
doremi

妖獸都市
熱鬥小馬
幽遊白書

小丸子
好鍾意個旁白

松田

一定係動物橫町

點唔買第三四部

校園迷糊大王
播磨同大小姐好好笑

地獄聖女

宮崎駿果啲？

齊木楠雄的災難

識貨

清識貨！啲粗口夠貼地！

銀魂
踢出我天地
叮噹

keroro

翼之奇幻旅程

建議你睇下銀魂

好多人會覺得原聲一定好過粵配，咁係正常
但有時候原聲明明用緊啲新人聲聲優，技術未係好掂
但啲人都會覺得一定好過配左十幾年既粵配配音員

怪醫黑傑克，醫生把聲同原版一樣咁好j

配得好 但劇情好爛 仲要爛尾 我個套🤭

細蚊仔唔識世界

城市獵人

肥婆奶奶吖

幽遊白書

涼宮

彩雲國物語
btw係動畫唔係動漫
動畫還動畫 漫畫還漫畫 好似係

Monster魔剎
約翰同艾花凱力文

幽遊白書，
覺得仲正過日文原音

齊木楠雄的災難 viutv

玻璃面具

千尋

旋風管家

齊木

妖獸都市

柚子蜜 fans

keroro
傻瓜青蛙！！

仲有角球！！

點解會冇人講keroro

棋靈王

所有搞笑動畫，因為日本gag好多時會用雙關語，
其實非日本人係唔太會識笑。
倒不如好似男子高中的日常咁加d 香港人識笑既gag仲好

屌你老母二世.你搵個2世出黎睇過？開場動都係Dragonballz 二世你老母啊傻hi

爆丸

屌你老母爛化閪，你得睇閉未呀你

撞鬼你呀 ! 等我埋你單啦 !!!!

舊版hunter

其實香港粤配真係好高質 差唔多套套都配得好好 我未試過睇一套粤配卡通覺得好7 以前睇過台灣普通話個d 就真係完全唔掂 我唔明點解粤配會越做越細 根本粤配就係香港文化想當年 香港d電影咁紅 配音員功勞都好大 好似最佳拍檔 麥加 把聲咁 變盞鬼

第一因為正音運動，而家執著響個何文匯正音度，無再好似以前咁生鬼
第二無線買少左好多一線動畫
第三有班毒撚中意聽原音，唔要粵配

小新真係

唉 其實真係睇住香港變 當年搞hktv 搞唔成 d配音員都有好多唔撈 tvb 又cut 筆直 以前我就算睇鬼佬電影都中意教粤配 唔洗傷神睇字幕 可以放鬆咁睇套戲 依家都無埋

今日睇返Keroro其實都配得好好
唔似依家新嘅動畫粵配咁有種唔協調/好生硬嘅感覺

真係好多套都好高質
最鐘意係小夫，加旋，基路亞
（同一個配音）
真係好正

Btw,寵物小精靈都配得幾正
武藏，小次郎同喵喵怪

烏龍派出所

好懷念 以前深夜唔俾開電視要睇錄影帶, 一見呢個畫面就飛廣告
留意TVB幫龍珠做埋字體設計

其實係四個主角比較突出

最唔滿意仙水(初頭人格)係阿伯聲

爆笑管家（tvb版）

陳欣-痴線佬代表

動物橫町

屌你動畫就動畫啦 動漫

atv 海綿寶寶冇撚得輸 還原到好似聽緊原版配音員講廣東話咁
仲有數碼暴龍01同忍者亂太郎

同埋早一兩年j2播嘅武士法林明哥
雖然都係搵新嗰班配音員配
不過都幾還原

粵配好多都將動畫套左好多野

屌你老豆子宮頸癌.tvb 鳩鳩下你跟佢鳩？

睇到個人鳩鳩下乜撚野叫得睇閉未呀

話你死得眼閉未呀，打錯字你就理解唔到喇？返去讀過小學啦柒碌，圖都有埋仲寸乜撚野呀

Lucky star

有時小丑搞嗰啲同音字聽到真係好尷尬

字都打撚錯就收檔食屎啦.打撚錯字個個米要讀過小學lor.不過你感鳩鳩下應該冇邊間肯收你啦.翻歸睇愛回家啦

食撚屎啦你，你話香港唔叫龍珠二世，畀埋圖你睇又發難渣轉移視線，十足十班大陸喱，無理取鬧，你條死仆街快啲摺埋啦，屌你老母爛化閪

傻hi 成日爛hi 建議你去睇下醫生好

建議你去跳樓啦，拗輸左係度發爛渣，正廢垃圾，仲衰過班蝗

不如講配得差有邊套
個人認為TVB真係無敵 ATV就一時時

笑柒緊你啊 講野一九九七 膠西

未見過你啲咁乸型嘅人，成個潑婦咁，錯左咪認，係喎香港係叫龍珠二世喎，咪得囉。錯就認，打就要企定，好似你咁錯撚左都要係咁回post死撐根本唔係男人所為，正一屎忽鬼，祝你條屎忽鬼過馬路畀車車到變肉餅

幽助你個死仔!!

其實真心冇咩邊套配得唔好…
特別係TVB 真心清泉

你個腦裝屎嫁

不過有啲會聽到好尷尬
例如旋風管家

單車新人王